Поддерживается два типа авторизации: Basic и Digest. Для включения авторизации нужно задать в конфиге link:../config/hlr_ap/[hlr_ap.properties] следующие параметры

[source,ini]
----
hlr.auth.enabled = true
hlr.auth.system.login = admin
----

По умолчанию в системе создается пользователь root с паролем elephant, который имеет все права на управление пользователями, общими сущностями и абонентами без группы.
